(集思廣益)有條撚樣借完錢還咗少少 潛咗水 點算好？

借左幾多 還左幾多

借咗四萬
一年先還得一萬
依家潛埋水

借左8K畀朋友
三年1蚊都冇還過

摧人還錢真係好閪煩
態度友善又比佢食住
又要驚太強硬佢唔鋸唔認數
屌你真係借錢比人求人還錢咁

借得就預左收唔番架啦

所以準備po上黎大家分享下

屌你老母

正有此意

朋友

過埋今日就po全家福比大家望下